覺唔覺聽日番工好撚on9 ?

屌你老母

比你老母咩

陳寶珊老豆

細細條笨走

明朝散髮弄扁舟

岸鳩野好想理

畀啲火我

What the fuck